<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Zoom ############## -->

  <ANN_Zoom.label>линза</ANN_Zoom.label>
  <ANN_Zoom.description>Улучшенный искусственный глаз. Благодаря биогелевой нейросвязи, сигнальным препроцессором, модулем самовосстановления, датчиками широкого спектра и синаптическим импульсным передатчиком, он почти во всех отношениях лучше, чем биологический глаз. Прототип нейроконнектора позволяет приближать и отдалять объекты. (Замена)</ANN_Zoom.description>


  <!-- ############## Black Pearl ############## -->

  <ANN_BlackPearl.label>чёрная Жемчужина</ANN_BlackPearl.label>
  <ANN_BlackPearl.description>Продвинутый искусственный глаз с уникальными элементами и системой целеуказания. Он обладает широким набором функций, самой выдающейся из которых является ночное видение. Когда-то в тёмную эру технологий, во времена восстаний роботов была желанной наградой для каждого солдата. Фактически ядро устройства это глазной модуль андроида. Название протезу было дано за глубокий чёрным цвет, делающий замысли владельца нечитаемыми для синтетических алгоритмов. Сейчас Чёрная Жемчужина используется преимущественно рабочими из-за заметного улучшения зрения. (Замена)</ANN_BlackPearl.description>


  <!-- ############## Independent Eye ############## -->

  <ANN_IndependentEye.label>роботизированный глаз</ANN_IndependentEye.label>
  <ANN_IndependentEye.description>Автономный и полностью автоматический роботизированный с радиусом обзора в 270°. Он передаёт информацию в мозг пользователя, подключаясь к центральной нервной системе с помощью специального процессора. Его можно легко извлечь для технического обслуживания. Более продвинутые версии этого глаза способны отделяться от тела и летать рядом, обеспечивая полный контроль и обзор окружающей местности. Такому обзору позавидует даже орёл! (Замена)</ANN_IndependentEye.description>


  <!-- ############## Hover Feet ############## -->

  <ANN_HoverFeet.label>воздушная ступня</ANN_HoverFeet.label>
  <ANN_HoverFeet.description>Самоподдерживающаяся установка на рельсовом адаптере, соединённая с костями внутри стопы. Юные бандиты использовали их когда-то, чтобы сбегать после преступлений на городских мирах. Увеличивает скорость передвижения. (Замена)</ANN_HoverFeet.description>


  <!-- ############## Greenthumb ############## -->

  <ANN_Greenthumb.label>модуль «Зелёные пальцы»</ANN_Greenthumb.label>
  <ANN_Greenthumb.description>Специальный бионический модуль для фермеров и колонизаторов. Заменяет палец многофункциональный устройством. Хранилище внутри ладони содержит самообучающийся нанокомпьютер, содержащий в себе информацию всевозможной о флоре и фауне. Встроенный световой датчик информирует о сканировании и загрузке данных. (Замена)</ANN_Greenthumb.description>


  <!-- ############## Compression Jaw ############## -->

  <ANN_CompressionJaw.label>компрессионная челюсть</ANN_CompressionJaw.label>
  <ANN_CompressionJaw.description>Искусственная челюсть с гидравлическими сервоприводами. Комбинация пласталевого корпуса и золотых зубов позволяет легко прокусывать железо и за считанные секунды перетирать любой материал. Скорость этой челюсти также улучшает речь. (Замена)</ANN_CompressionJaw.description>


  <!-- ############## Compression Stomach ############## -->

  <ANN_CompressionStomach.label>компрессионный желудок</ANN_CompressionStomach.label>
  <ANN_CompressionStomach.description>Мощный бионический желудок переваривающий пищу с невообразимой скоростью за счёт внутренних гидравлических сервоприводов. Благодаря встроенной системе подачи соляной кислоты можно дробить и переваривать даже камни. (Замена)</ANN_CompressionStomach.description>


  <!-- ############## Energetic Lung ############## -->

  <ANN_EnergeticLung.label>энергетическое лёгкое</ANN_EnergeticLung.label>
  <ANN_EnergeticLung.description>Бионическое лёгкое с регулятором насыщенности, предназначавшееся для космонавтов в те времена, когда не существовало кислородных регенераторов. Оно имеет дополнительный резервуар с жидким кислородом, позволяющий задерживать дыхание на долгое время. Энергетические лёгкие базируются на дыхательной системе человека. Этот уникальный модуль заменяет годы практики и самоконтроля. (Замена)</ANN_EnergeticLung.description>


  <!-- ############## Energetic Kidney ############## -->

  <ANN_EnergeticKidney.label>энергетическая почка</ANN_EnergeticKidney.label>
  <ANN_EnergeticKidney.description>Бионическая почка, обладающая большей долговечностью и мощностью. В этой гибридной конструкции нефроны заменены на реактивный фильтр. Она выделяет иммунотоксины в систему, защищая пользователя даже от самых смертоносных заболеваний. (Замена)</ANN_EnergeticKidney.description>


</LanguageData>