<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- ############## Energy Core ############## -->

  <ANN_EnergyCore.label>энергоядро</ANN_EnergyCore.label>
  <ANN_EnergyCore.description>Продвинутое искусственное сердце. Содержит синтетические мышечные волокна для реалистичного сердцебиения, а также высокопроизводительную помпу для быстрой циркуляции крови во время сильных нагрузок. Почти во всех отношениях лучше, чем биологическое сердце за счёт продвинутого суперядра, сделанного из энегроячейки механоида. (Замена)</ANN_EnergyCore.description>


  <!-- ############## Energy Link ############## -->

  <ANN_EnergyLink.label>энергосвязь</ANN_EnergyLink.label>
  <ANN_EnergyLink.description>Продвинутый искусственный позвоночник из пластали. Биогелевые нервы проходят по всему позвоночнику до золотого ядра, окружённого системой восстановления. Этот позвоночник соответствует по характеристикам настоящему позвоночнику и служит высокотехнологичным соединителем щита, дублирующим его работу. (Замена)</ANN_EnergyLink.description>


  <!-- ############## Energy Fist ############## -->

  <ANN_EnergyFist.label>энергокулак</ANN_EnergyFist.label>
  <ANN_EnergyFist.description>Боевая замена кисти. Она состоит из технологичной руки и встроенной накачивающей системы внутри запястья. Эта система позволяет совершать быстрые и контролируемые удары. Механический регулятор позволяет контролировать мощность при помощи дополнительных усилителей, связанных нейроконнектора и питаемых от ультратехнологичной микробатареи. (Замена)</ANN_EnergyFist.description>


  <!-- ############## Outer Blade ############## -->

  <ANN_OuterBlade.label>выдвижное лезвие</ANN_OuterBlade.label>
  <ANN_OuterBlade.description>Боевая трансформация предплечья. Она состоит из механического устройства с телескопическим лезвием за локтевой костью. Лезвие смертельно опасно в бою за счёт пласталевого лезвия, разрезающего любую броню благодаря силе внутренней гидравлики. Лезвие можно втянуть и скрыть. (Замена)</ANN_OuterBlade.description>


  <!-- ############## Power Arms ############### -->

  <ANN_PowerArms.label>силовая рука</ANN_PowerArms.label>
  <ANN_PowerArms.description>Боевая замена плеча состоящая из механической руки с сервомоторами и встроенной оружейной платформы. Это улучшение тела значительно увеличивает силу владельца. (Замена)</ANN_PowerArms.description>


  <!-- ############## Berserker Chip ############## -->

  <ANN_BerserkerChip.label>чип берсерка</ANN_BerserkerChip.label>
  <ANN_BerserkerChip.description>Мозговой имплант, дающий пользователю выброс адреналина. При активации, значительно улучшает навык ближнего боя и эффективно подавляет боль. Хоть отсутствие боли и позволяет достичь лучших результатов, но она не бесполезна для организма. Без боли можно получить серьёзные раны и оставить их незамеченными без лечения. (Имплант)</ANN_BerserkerChip.description>


  <!-- ############## Mindtwist ############## -->

  <ANN_BodyPartsArtificialtwist.label>поворот разума</ANN_BodyPartsArtificialtwist.label>
  <ANN_BodyPartsArtificialtwist.description>Устройство удаляющее любые плохие воспоминания. Оно напрямую взаимодействует с мозгом, разрывая ненужные нейронные связи. Устройство удаляет воспоминания не мгновенно, так как для установления синаптических связей требуется время. (Имплант)</ANN_BodyPartsArtificialtwist.description>


  <!-- ############## Autonomic Antibodies ############## -->

  <ANN_Autonomicviruskiller.label>автономный иммунитет</ANN_Autonomicviruskiller.label>
  <ANN_Autonomicviruskiller.description>Усиливает иммунную систему механитными антителами. Обнаруживает и уничтожает любую опасность в крови. Используется элитными полевыми медиками в чрезвычайных ситуациях. (Замена)</ANN_Autonomicviruskiller.description>


  <!-- ############## Virtual Identity Muse ############## -->

  <ANN_MuseChip.label>чип с ИИ «Муза»</ANN_MuseChip.label>
  <ANN_MuseChip.description>Мозговой имплант с виртуальной личность «Ева», которая сопровождает носителя на его жизненном пути. Она имеет доступ к огромной базе данных. Просматривая и анализируя информацию, «Ева» подталкивает носителя к лучшему решению. (Имплант)</ANN_MuseChip.description>


  <!-- ############## Neuro Enhancer ############## -->

  <ANN_NeuroEnhancer.label>нейроусилитель</ANN_NeuroEnhancer.label>
  <ANN_NeuroEnhancer.description>Мозговой имплант, дающий доступ к межзвёздной сети данных. Он постоянно подключён к сети, если она доступна, и снабжает пользователя данными для любой ситуации. Вы можете мысленно смотреть телевизор и одновременно проигрывать различные варианты действий. Создавайте произведения искусства или работайте над чертежами в личном кабинете, созданном вашим воображением. (Замена)</ANN_NeuroEnhancer.description>


  <!-- ############## Flash Light ############## -->

  <ANN_FlashLight.label>фонарик</ANN_FlashLight.label>
  <ANN_FlashLight.description>Фонарик, рассеивающий тьму, установленный рядом с ухом. (Замена)</ANN_FlashLight.description>


  <!-- ############## Laser Detection ############## -->

  <ANN_LaserDetection.label>лазерное обнаружение</ANN_LaserDetection.label>
  <ANN_LaserDetection.description>Лазерное устройство обнаружения, установленное рядом с ухом. Лазер сканирует окружение и отображает все важные данные с на дисплее перед глазом. Улучшает зрение, в том числе при обнаружении целей. И стильно подсвечивает важные объекты. (Замена)</ANN_LaserDetection.description>


  <!-- ############## Sensoric Earside  ############## -->

  <ANN_SensoricEarside.label>сенсорный блок</ANN_SensoricEarside.label>
  <ANN_SensoricEarside.description>Сенсорное слушающее устройство и система захвата целей, заменяющие ухо. Позволяет услышать даже самые тихие и далёкие звуки. (Замена)</ANN_SensoricEarside.description>


  <!-- ############## Combat AI ############## -->

  <ANN_CombatAI.label>боевой ИИ</ANN_CombatAI.label>
  <ANN_CombatAI.description>Мозговой имплант, берущий на себя неполный контроль в боевых ситуациях. Имплант был разработан неизвестной группой во время последней межгалактической войны в рамках проекта по созданию супер-солдат. Хоть эта группа людей и канула в Лету, их творения до сих пор встречаются в галактике. (Имплант)</ANN_CombatAI.description>


  <!-- ############## Cyclops Visor ############## -->

  <ANN_CyclopsVisor.label>визор «Циклоп»</ANN_CyclopsVisor.label>
  <ANN_CyclopsVisor.description>Гибридный бионический глаз с системой захвата целей, множеством фильтров и мощным сканером. Визор может получить доступ к памяти при подключении к центральной нервной системе. Улучшает и усиливает зрение. (Замена)</ANN_CyclopsVisor.description>


  <!-- ############## Shadowrunner ############## -->

  <ANN_Shadowrunner.label>киберниндзя</ANN_Shadowrunner.label>
  <ANN_Shadowrunner.description>Механизированная замена лёгкого, улучшенная фильтрами, удаляющими токсины и яды из воздуха. Этот тип лёгких изначально создавался для проведения опасных операций в условиях опасной окружающей среды. Позже он был улучшен управляемым выпускающим дым устройством, позволяющим эффективно уходить из поля зрения потенциальных врагов. (Замена)</ANN_Shadowrunner.description>


  <!-- ############## Musclewire ############## -->

  <ANN_Musclewire.label>мышечная сеть</ANN_Musclewire.label>
  <ANN_Musclewire.description>Полное слияние всех мышц тела с проводами, улучшающее ловкость и скорость передвижения. (Замена)</ANN_Musclewire.description>


  <!-- ############## Dermalplating ############## -->

  <ANN_Dermalplating.label>бронекожа</ANN_Dermalplating.label>
  <ANN_Dermalplating.description>Замена всей кожи. Очень опасная операция. Однако результат стоит того: общая защита и устойчивость значительно улучшаются. Бронекожа станет одним целом с телом. (Замена)</ANN_Dermalplating.description>


  <!-- ############## Exoskeleton Armor ############## -->

  <ANN_Exoskeleton.label>экзоскелетная броня</ANN_Exoskeleton.label>
  <ANN_Exoskeleton.description>Замена всех костей экзоскелетом. Очень и очень опасная операция. Однако результат стоит того: общая защита и устойчивость значительно улучшаются. Экзоскелет станет одним целом с телом и удалить его будет практически невозможно. (Замена)</ANN_Exoskeleton.description>


  <!-- ############## Lionheart ############## -->

  <ANN_Lionheart.label>львиное сердце</ANN_Lionheart.label>
  <ANN_Lionheart.description>Продвинутое искусственное сердце с инжекторами адреналина и адаптивной боевой подсистемой. (Замена)</ANN_Lionheart.description>


  <!-- ############## Aurum ############## -->

  <ANN_Aurum.label>Аурум</ANN_Aurum.label>
  <ANN_Aurum.description>Модификация глаза с встроенной системой, отражающей экран на радужную оболочку. Шпионский агент анализирует поведение текущих торговых партнёров, отслеживает диалоги, делает запросы на склады, сравнивает цены на товар и управляет финансами. Эта модель служила также для незаметного перевода денежных средств между гильдиями купцов и способна дать неограниченный доступ к чёрному рынку. Считается запрещённым товаром. (Замена)</ANN_Aurum.description>

  <!-- ############## Elastic Achilles ############## -->

  <ANN_ElasticAchilles.label>эластичные сухожилия</ANN_ElasticAchilles.label>
  <ANN_ElasticAchilles.description>Бионический модуль ноги, позволяющий стоять на ногах даже когда от них почти ничего не осталось. Модуль устраняет одну из слабостей человеческого тела — сухожилия, заменяя их более эластичными и менее чувствительными версиями. Имплант предназначен, в первую очередь, для тяжёлой пехоты. В комплект поставки включён полный комплект деталей для починки. (Замена)</ANN_ElasticAchilles.description>


</LanguageData>